蘋果再唔走真係無機會

星期一我走先

今次實落90補裂口

有機會落70，賣走Apple買Tesla
短期耐蘋果都唔會有咩變動
好可能12出都係不斷波動狀態
要等13先有機會升翻上去

聽完你哋嘅分析，我決定下星期買蘋果，重注

你唔好唔買，唔買正契弟

佢口講買實沽

叫人沽自己接貨

師兄貼倉
睇到咁淡
Put佢老母！呢鋪發鳩硬！

12 5Giphone 仲要5nm芯片

我諗唔到唔好賣既理由

落$70好呀, 特價入貨

一股不留

美股版0005

晶片

1蚊果時走晒喇282

又唔會好似5號仔咁嘅，不過時間成本代價實在太高，三五七年都人老珠黃了

當連燈唱衰蘋果，我就知係大手入貨嘅時候

拎蘋果同5號比

岩啦 我空倉緊 星期一接你地啲貨

傻啦星期一係升呀

個個買aapl = 當買iphone 12
大佬你知唔知佢D手機ipad每年愈來愈差
實足買tesla班賭大細又扮哂野話睇好電池日
宜家我睇緊佢轉形做軟多過硬
你地仲沉迷果D乜iphone 12一出就爆升都市傳聞

諗唔到有咩原因會跌得多過3月股災
有咩重大利空消息？
咪玩啦
根本下星期都V返上去
d散戶都唔知自己沽乜

aapl=0005都講得出
你由佢地啦

唸唔到有咩原因就算喇
不明朗因素太多，星期一止蝕走先

拜拜你條尾

每次隻stock一跌就踩到間公司係垃圾一文不值咁笑死人

邊有踩到佢一文不值
渣左幾多股呀？
唔願面對現實呀？

當連登仔開始panic sell嘅時候...

好撚驚啊屌你老母

認真，技術上來睇今次 AAPL 好撚大獲，出埋發佈會都係咁，一陣大陸又搞鳩佢，有機會落到3月個低位

留名下星期再返嚟

得喇到70再叫醒我啦

真係跌到咁就好

仲嫌依家平均價太高

連登仔快走，放生appl

全部aapl放曬
買LAC
已經cover返曬蝕果啲

睇吓下星期跌唔跌穿100$

SH
唔短炒真係唔驚

睇見啲傻散$350走左tesla 真係

呢個唔係技術面，係基本面，如果星期一升就逃生門，順手做沽空，星期一跌就係咁先

咁你等3年之後
我就無咁既耐性喇

屌你蘋果

睇埋Iphone 12先囉 我$110 買暫時唔驚住

講下點差法？

睇到呢個post就知有平貨，多謝止蝕師

叫人沽一間全球最賺錢嘅公司股票
利申價值投資大法

125有貨，見到呢個post放心溝了

走呀

如果tesla發報會唔係核爆既消息 應該跌得勁過蘋果
不過Ironman話好爆 真係幾期待下

樓主星期一好放啦，如果唔係星期二都爆升呀

點*

星期一跌，星期二爆跌

係咪70先 70建倉

係

連登仔一買就跌，一跌就賣，一賣就爆升，呢個loop已經好多次了

樓豬咪傻散囉高買低賣

因為5nm細塊咗
好唔抵

總之我星期一照放 星期二爆升我抄你個名50次又點話

睇圖短期會試90
半年內會落到50

講到咁，大家識做啦

好想快啲星期一

難得連登睇淡, 好想快啲星期一

282？

好，星期一我加注二十萬，再下星期就有首期可以揀樓了

十萬八千，有咩所謂

跌落一蚊都唔走！
12一出，誰與爭鋒

小粉紅買45nm 5nm 呢d呃程

一年後睇$10

連登仔話要賣，就係入貨嘅時間

入定貨睇戲
燈到升就好笑

準備買入

從來都得個講字

100鑽石能量底，不可能跌穿的

準備ss佢老母

iPhone 12 一出 跌到12蚊

點解跌到仆街先睇到咁多不明朗因素

因為買左Tesla又想是鳩但買隻股票分散風險
買完發覺唔對路

根本d 大户就望住連登炒股唔係邊有可能咁準

#曲

關咩事
大戶眼中既傻散咁岩又係連登仔

apple drop to zero

見到樓主呢啲傻散止蝕仲以為自己係股神
就知有排升

跌多幾%我入貨呀

其實5nm係講緊個制程 唔係晶片大細

直必?

你話事啦

你俾我訓陣先，跌到70先叫醒我

轉型做軟
買iPhone淨係買佢個CPU咩
佢不嬲都係軟好過硬
當初iPhone 3開始好賣都係因為app store多app
個時粒野A幾有撚人care

faangmt根本唔會跌到仆街冚家鏟,因為每跌一次就有人撈底，無限循環,除非faangmt被淘汰,只不過呢個方式唔啱短線撚玩咋

再見喇咁多位

咁你買左未

買左未呀契弟

溝貨

慢慢溝喇
反正我宜家本金喺手 做乜都得

金睛火爆等開市中

收皮喇，契弟

124已經走咗

屌我以為topic 係改歌黎
蘋果就快釘 蘋果就快釘
如果依家唔走 以後無機會再走

買Tesla
有錢一齊齊搵

116走哂aapl 入tesla

SH

將個泡沫做大佢

成班傻鳩笑鳩我同樓主

tesla一直賺，然後蘋果幫我對沖哂

嬲到仆街呀
對沖真係戇撚鳩
錢又唔撚係多
對沖不如唔好賣，等經濟好翻先買

走曬？資金後市如何部署

出ARM macbook 時就係爆升的日子

跌到95再入，慢慢建倉

你唔好唔買呀，唔買正契弟

等佢落90再考慮買返

80-90會入貨

唔好呀你，咁你沽空佢未仲好
博Tesla喇

本來我都唸緊放左佢沽空好無
不過考慮利息，同佢Movement波動太細，所以直接all in Tesla

震倉姐，唔買蘋果都唔知買乜好

Tesla我翻到家鄉喇，聽日爆升

你啱

睇個勢90都冇支持，可能70以下先再考慮入

喬布斯死左喇
蘋果老本食唔住
玩軟件邊度夠其他公司黎
玩硬件都唔夠其他公司黎喇
除非佢出錢收購其他公司
製造entry of barriers
蘋果股價可能得40蚊

蘋果玩撚完

講到實牙實齒實跌又唔all in put 係咩玩法

叫人止蝕自己靜靜雞入貨

好無助

如果aapl都跌到0005咁
咁其它股一早變仙股

隻隻都跌

抵死啦113先買仲要輸錢離場
利申成本$68, $126@250賣曬

酒啊 今晚暴跌啊

出iPhone 12好快升返$150

呢啲叫溝貨呀，建倉

唔走架啦
做死士

止蝕師有咩感想

買左Tesla，與我無關

keep到收市再講喇

覺得自己贏左

一野夾硬扯上去
keep到再算

今晚唔跌聽晚都跌

算喇，唔好教精佢地

入下short call 對沖下 輕鬆啦

都係果句 all in put 後日睇樓

反正與我無關喇
另外一邊Tesla搵快錢

我就唔信aapl會升得多過tsla

靜喇

唔驚，升唔起

升完

仆街了，冚家都跌曬

跌得多過aapl

大大聲講tesla個班
害死人喇
轉燈仲要急跌
有錢賺就細聲D啦
而家冇啦
攬炒喇

咁算唔算aapl(升)得多過tsla

整體大市唔係好掂都無辦法架
你睇道指跌到點
不過唔驚 電池日GOGOGO

正股驚閪咩

聽日就升翻架喇
驚閪

109 走咗
準備90加倉

跌到7月頭價位先入

多謝樓主救重貨

心臟負荷能力高，可以選擇入Tesla
唔係就三個月後再買股票喇

我指多謝你燈
但講aapl還講aapl，唔好講埋tsla啦屌你，轉燈喇

Tesla Go Go Go

上翻黎喇咁多位

轉燈了
納指15000 gogogo

Tesla上呀

SH派加油

樓主
多謝你

助養山區兒童好嗎

點解Tesla咁唔爭氣架
蘋果都升得多過你

冇事

見到有comment話新產品iswitch

唉，班大散戶仆街 無d信念就咪撚渣Tesla喇

心痛盤前賣Apple入Tesla，如果等到開市先入就fat fat了

再買番咪得

收皮喇蘋果
睇佢點跌到仆街

出Iphone 12 都唔strong hold

睇下點
我渣Tesla升得仲快喇

星期五我已經沽清🍎入PayPal

樓主都只係平左3蚊放 唔係好多

fsly咩事？

痴線股來，來回77-95

tiktok有救佢咪升

成班傻散
睇黎450可以企穩
有排升

連登果然係連登

好撚無助

止左蝕未

樓主好波

點解要走？

如果2022先出到iphone 12就真係要走啦

升個少少
可能又會大插

笑鳥
一有人講tesla企穩
盤後即刻直線向下

aapl話唔沽就走唔切
結果由底彈返上去

連登真係好撚勁

AAPL dropping to zero

講緊你自己？

尋晚無啦啦升返111 係咩玩法
無貨

樓主左一巴右一巴

Keep 到收市兼升突

又係時間止蝕喇

連燈

快得走 最後機會 迴光返照 陣間即刻drop to zero

連登真係連燈

岩呀轉tsla了

樓主燈到呢

留名以後跟樓主搵食，唔該下次買賣即時講聲

新一代燈神

今晚aapl會跌返 驚閪

你係想燈定點
唔好成為下一個麵麵

清咗倉喇，真係想佢跌

想收我D貨?

等特價等左成晚都無，宜家愈升愈有喎